覺唔覺達哥打算係時候退落嚟

明明以前打機 輕鬆下係為咗冇咗悶
唔想將人生投入哂係工作上
現在打機變咗例行公事

有show 出 又有戲拍 又有錢收 仲上埋岸
唔同其他霉youtuber
係時候休息了